抵制cctvb 請大家幫屋企電視del撚左呢個垃圾台

仲有垃圾mytv super都要拆撚走去, 唔好比機會屋企人睇到